斬傷佳寶經理，疑兇中槍送院搶救不治

【14:20】疑兇送院搶救不治

中午12時40分左右，油麻地新填地街近北海街發生傷人案。讀者吳小姐稱，途經上址時，一帶路面封閉，街坊稱佳寶內發生斬人案，隨即見到救護員推出一名傷者。

佳寶職員說：「有人攞刀斬人，有警察開槍，係射中咗人。有個經理受傷。」